廚房用具討論區

呢排換咗個四頭煤氣爐。而煲pan個啲都有啲舊，想換埋，大家有咩牌子建議

同埋有啲咩用具你地覺得要有？

有關廚具嘅都可以討論下，諗唔到用咩標題就求其打個出黎

Lm學野

巴打廚房好大？好羨慕

個四個頭有大有細，其實唔係大好多

廚具 問 新bk黃網

唔可以冇焗爐

推薦氣炸鍋多啲

不了 二揀一 一定係焗爐
啲人氣炸鍋整蛋糕麵包亂鳩咁嚟
利申兩樣都有

我都係兩樣都有部焗爐已經封晒塵唔覺得蛋糕麵包有太大分別喎但氣炸鍋加熱快同方便啲

氣炸鍋咁細個 整到戚風咩同埋都睇唔到焗成點

煮開中餐定西餐?

依家有好多12L 16L同埋有玻璃窗好似叫氣炸焗爐
利申準備換

第一張相嗰啲？同焗爐有咩分別
我屋企應該係第二張相果隻 唔知幾大
屌你已經有焗爐同氣炸鍋仲買千祈咪撚俾我屋企人見到
屋企仲有一個蒸焗爐

氣炸鍋原理，焗爐樣啫舊氣炸鍋我會送俾人

屋企冇焗爐，冇氣炸鍋，都冇微波爐好多野都煮唔到

中西都有，屋企人唔鍾意食西餐，唔鍾意牛油cream嗰啲味。我自己想食就煮西餐。

阿媽一定煮中式，我有時會幫佢一齊煮飯，所以廚房就要有四頭煤氣爐

燘下嘢

都有，但比較少，好花時間

中式: 木砧板 x2，鑊鏟，刀 x2，生鐵鑊，廚房較剪，蒸架

西式: 刀 x 3 (santoku knife, chef's knife, pairing knife)，skillet (non-stick/ carbon steel/ stainless steel), measuring spoons & cups, peeler, cutting board, strainer, sauce pan，會整甜品既買多個電子磅，sheet tray, spatular, 隔熱手套同whisk

ching

我得刀得兩把，一生一熟，仲要係中式刀，西式野都係中菜刀刀想買多把，但買多把就要換過個刀架，要鑽過牆，仲煩

兩個鑊、兩個煲、一個易潔鑊、一個生鐵鑊、一個醬汁鍋、一個煮麵細煲

考慮吓蒸焗爐
可以蒸飯燉湯, 又可以焗下野食
不過缺點係有可能個爐焗野時唔夠乾, 因為佢平時蒸野有水氣
但勝在夠方便同埋慳位
利申有嵌入式焗爐
煲 - budget 幾多? 個人中意不鏽鋼>>>>>易潔
fissler 都幾好

廚房冇位

煲大概五百左右，主要用黎煲湯，應該都係高身不鏽鋼